Upgrade 電腦

近排開電腦 會無啦啦死機
之後重開會咇咇咇 短響
以下係小弟pc config

見到自己bios係ami 估計係display / ram有問題
想直接upgrade埋電腦
750 ti想上1060 但係老母版係pci-e 2.0
所以想轉埋老母版
jj插沙求巴打建議